原來路飛、風間、柯南個配音員把聲係咁嘅

其實唔係，應該當年落香港故事嗰陣時把聲出咗啲問題

好似呢個訪問把聲最好聽

多謝你支持粤語配音